# README #

Repositorio do projeto de compiladores, brincadeira com o nosso "curso"

# Linguagem #
Cada um faz na qual gostar mais, o importante é funcionar e todos ajudando no código geral

# Roteiro #

17 ago -> Carregar arquivo texto e contar suas linhas.